精神病狂漢持菜刀走廊埋伏 女學生開門遇襲即中刀

長沙灣海麗邨海暉樓，早上7時許，一名15歲女學生早上離家返學，在門外遭一名男子持利刀襲擊，腳部中刀受傷。女生負傷返家向家人求救，由母親報警。警員趕至現場，將涉案男子制服拘捕，並送院檢查；女生清醒由救護員送到明愛醫院治理。

現場消息稱，涉斬傷女學生的男子姓蔡(57歲)，患有精神病10多年，住在女生下層單位，據悉，蔡早在數年前指女生的寓所發出噪音，曾上門拍門找晦氣發生爭執，其後他經過治療一直相安無事，直至今日事發時，蔡又突取菜刀離家上樓跑至單位外，剛好女生開門離家返學，蔡持刀揮舞，兩人在門口發生糾纏，女生被扯頭髮，她奮力反抗推開男蔡，混亂間左大腿撞瘀，左小腿被刀鎅傷現血痕，女生的母親見狀大驚，立刻拉回女兒入屋，關上大門及報警。警員到場時，蔡仍站在肇事單位外，冷靜持刀，未有反抗下被捕。女生則幸傷勢不重，送院敷治

如果個癲佬捉頭髮手起刀落命都無

放開個女仔佢

公屋果然多痴線佬

好慘

公屋地方係咁㗎啦

D 垃圾社工 剩係識放d社會垃圾入公屋

患有精神病10多年

又係無罪
最多入青山, 如果stable 又放出來
無限loop

好心拎D精神病人去試藥做實驗或者攪碎做狗糧啦
害人害物

香港政府
心理健康唔理 全港痴唔痴線既都爆煲

Don't touch kids and women

據悉，蔡早在數年前指女生的寓所發出噪音，曾上門拍門找晦氣發生爭執，

所以一早都話經常聽到噪音既人⋯大部分都係有精神病

幻聽

有精神病應該送青山住一世或者打靶，又醫唔撚好，屌你老母移動炸彈

死癲佬

邊位巴打?

係街有D阿叔會鬆肘撞人，我即埸屌佢老母

你又知?? 你同個傻佬好熟??

樓上係咪真係有噪音由你話事??

連登仔成日教人共震炸樓上, 咁o岩呢單野係傻佬vs學生妹, 你就偏幫

收皮啦你

講真永遠入青山最好
入監獄，唔駛佢食藥，佢出返黎一樣死，在監獄又搞搞陣
青山強制食藥打針，理論上出返黎重犯機會少些

利申: 支持精神病＋監禁混合制
精神病患者殺人，判入長期精神病病院。證實好返，繼續在監獄受刑，終身監禁。精神病患不是暴力的藉口。

link 入面咪有囉
不過靚唔靚就

單新聞今朝
你琴日明愛求診
好似無咩關係

你係咪果個痴線佬

做狗糧

所以精神病好恐怖，無得好爭在幾時發作

冇

咁多嗲, 下個到你

唔係呀媽？

兒登仔：公屋好過私樓 住到公屋係人生贏家

仆街啦我條巷有個癲婆日日都出嚟屌鳩空氣
話有人偷佢嘢入佢屋
有冇方法可以幫到佢（我）

D中年人廢老好撚ON9

lm

其實香港無安樂死好撚鳩

超靚

如果係cat girl 仲慘唔慘

學下呢單新聞當時人個處理手法

精神病真係大曬，攞正牌殺人都得，應該全部拉曬入青山

公屋同私樓個比例係幾多?用下腦啦

應該安樂死，你又唔俾人安樂死

我個名

樓上熊巴會屌你偏幫

你又知係屌鳩空氣 偏幫！

精神病班冚家產應該運返上去訓練營啦

有殺無賠

屌我對面嗰戶都係咁
成日話有人跟蹤佢
久唔久就出嚟企喺走廊潑婦罵街
佢隔離嗰戶已經報過警 都冇用

cls

巴打平時係咪連屎都覺得好好食

抵死，噪到人地先！

公屋又贏

醫院咁貴

公屋係咁

成日聽到有對母女嘈交

利申：發夢住緊同一棟樓

佢老母睇上去仲正

公屋仔

係癲佬同學生妹之間 我永遠企係學生妹個邊

長沙灣 深水埗 痴線佬集中地

你short左？ 單新聞今朝架 再次證明 兒登仔亂咁畀正負評。

人畀佢又畀。 79 正 5 負評

正常人比率低到喊

又一個盲鳩

之前經過垃圾房見癲婆企咗喺入面唔知做緊
嚇到我標尿

佢成日叫人幫佢留意下有冇可疑人仕喺佢門口......

有架......你囉

周街痴線佬都無人理啦

單野今朝 誤會左

如果精神病就要終身監禁/隊冧佢

咁一定唔會再有人去求診/合作接受治療

病患家屬都唔會俾病人接受治療

( 無錯 精神病都有父母嘅 )

然後就會惡化直到有不幸事情發生

你諗真 d 其實唔 work 反而仲衰

連登仔仲吹唔吹奏公屋

會員人數-1

我以前晌舊登成日講話應該將精神病人困晌荒島與世隔絕，但係講親都俾人屌

公屋無錯係垃撚圾
但最撚戇鳩一定係政苦同懶人社工
不斷放d之前痴過線入公屋

幾年前有單公屋斬人新聞都係咁
個阿伯以前有精神病，入左公屋某日突然失控
朝早起lift口玩偷襲 ，插瓜左個新移民老母

尋日見到嗰個女仔
同今朝單新聞有乜嘢關係